要KO社會信用系統 只要KO兩間公司-海康威視 & 商湯科技

多謝大家

推

海威美國咪搞緊囉

其實海康威視死左就無cam可以做緊ai
美國應該好快會制裁海康威視

商湯科技
商湯科技
商湯科技
商湯科技
商湯科技

push

係咪話黑警外判 比晒d片佢地？

唔用海康，用海思。
都係仆街。

商湯就麻煩d，香港公司

講左兩個月都未制裁, 侵仔放軟晒手腳

商湯

雖則都算明君都係點解要揀商湯做名唔揀其他？商湯後代出紂王，暫不談史實，先論形象，公司名號乃公司形象第一顯現，何故何有理牽扯暴君紂王帝辛？

喻意終有一日商湯公司做嘅野會助紂為虐？

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

商湯老細咪大陸人

係
係科學園用香港公司名義

推上國際

咁持平d講，每朝每代名君之後都有暴君昏君既

去信美國國會陳明香港自由受佢地威協?

制裁唔到點搞

玩緊good cop bad cop啦
一方面ft話國務院唔俾香港大使發表對港共強硬言論
但係琴晚肥佬黎見完pompeo同pence

咪玩啦
商湯正規企業，你政府要用黎做乜，唔關佢事。佢只係收錢賣科技，好公平。